關於coupon

作為一個廢中，平時都會用信用卡積分去換下超市同餐廳coupon

今日突然諗起（唔知有冇人已經講左），我後生果時有幾可去拎coupon 買嘢？

如果而家無啦啦有班後生仔女拎d coupon 出黎用，咁咪好似好特別囉？？？

所以會唔會大家都得閒就用下coupon 買嘢食換嘢食，人人都用coupon, coupon 就唔會特別引人留意啦

呢d 事和理非同銀絲都好易做到

咁到時師奶要去打牌唔想煮飯，畀兩張M 記卷叫個仔去換嘢食都好合理

個孫幫呀婆換湯水同蒸飯都好岩呀

唔知大家點睇？

好好奇話自己係廢中到底有幾中 四五十？

係中央肥胖嘅中